---
layout: page
title: "Interferencias"
permalink: /about/
description: "Información sobre el grupo / Information about the group"
image:
  feature: banners/header.jpg
timing: false
---
<div style='font-size:0;'>
  <div style='margin:0 auto 0 auto; text-align:center; display:inline-block;'>
    <img src='{{ site.baseurl }}{% link assets/images/social/tags/banner.png %}' alt='Logo de Interferencias en formato banner' width="636">
  </div>
  <div style="margin:0 auto 0 auto; text-align:center; display:inline-block;">
    <a href="mailto:info@interferencias.tech">
      <img src="{{ site.baseurl }}{% link assets/images/social/tags/email.png %}" alt="Logo Email" width="106">
    </a>
    <a href="https://t.me/inter_ferencias">
      <img src="{{ site.baseurl }}{% link assets/images/social/tags/telegram.png %}" alt="Logo Telegram" width="106">
    </a>
    <a href="https://twitter.com/Inter_ferencias">
      <img src="{{ site.baseurl }}{% link assets/images/social/tags/twitter.png %}" alt="Logo Twitter" width="106">
    </a>
    <a rel="me" href="https://mastodon.technology/@interferencias">
      <img src="{{ site.baseurl }}{% link assets/images/social/tags/mastodon.png %}" alt="Logo Mastodon" width="106">
    </a>
    <a href="https://gitlab.com/interferencias">
      <img src="{{ site.baseurl }}{% link assets/images/social/tags/gitlab.png %}" alt="Logo GitLab" width="106">
    </a>
    <a href="https://archive.org/details/@inter_ferencias">
      <img src="{{ site.baseurl }}{% link assets/images/social/tags/archive.png %}" alt="Logo Internet Archive" width="106">
    </a>
  </div>
</div>

**Interferencias** es una asociación ciberactivista sin ánimo de lucro que pretende reunir a una serie de personas interesadas en:

- Derechos digitales
- Privacidad en Internet
- Vigilancia masiva
- Seguridad informática

La idea es compartir información sobre estos temas, al igual que hacer mesas redondas para conocer las opiniones del resto de personas y participar activamente en la defensa de los derechos en internet y la privacidad.

Este grupo se basa en los ideales de la [EFF](https://www.eff.org) sobre la importancia de que estos temas sean de conocimiento público y cercano para todas las personas, así como que se luche tanto desde las instituciones como desde las comunidades educativas, como hacen con [Electronic Frontier Alliance](https://www.eff.org/fight) para el activismo estudiantil.

Si necesitas más información o quieres comentarnos cualquier cuestión, puedes escribirnos por correo electrónico a [info@interferencias.tech](mailto:info@interferencias.tech).

También puedes unirte a nuestro grupo de Telegram, que es el medio de comunicación más directo que usamos: [https://t.me/inter_ferencias](https://t.me/inter_ferencias).

---

**Interferencias** is a non-profit cyber-activist association that aims to bring together a number of people interested in:

- Digital rights
- Internet privacy
- Massive surveillance
- Computer security

The idea is to share information on these issues, as well as round tables to know the opinions of other people and actively participate in the defense of rights on the Internet and privacy in the network.

This group is based on the ideals of the [EFF](https://www.eff.org) on the importance of these issues being public knowledge and close to all people, as well as fighting from the institutions as from the educational communities, as they do with [Electronic Frontier Alliance](https://www.eff.org/fight) for student activism.

If you need more information or want to tell us any question, you can write us by email to [info@interferencias.tech](mailto:info@interferencias.tech).

You can also join our Telegram group, which is the most direct means of communication we use: [https://t.me/inter_ferencias](https://t.me/inter_ferencias).

---

{% capture images %}
  /assets/images/contact/qr_mail_interferencias.png
  /assets/images/contact/qr_telegram.png
{% endcapture %}
{% include gallery images=images cols=2 %}
